曹君如轉聯賽都屌打對手算唔算證明左自己

香港之子係依方面出色過小花

有無揀對手